網上買團體機票一問

想問問網上買機票想買20張機票 但網上見淨係得最多9張 網上有冇得一次過買20張 點買？ thx

邊間?
20人要打上去

要打上去的 好的thx